聶德權、陳肇始下午2時30分就疫苗接種計劃會見傳媒

公務員事務局局長聶德權和食物及衞生局局長陳肇始下午2時30分，將就新冠狀病毒病疫苗接種計劃會見傳媒。衞生署長陳漢儀、醫管局行政總裁高拔陞等官員亦會出席。

原文網址：

不如陳肇始做特首啦
呢期佢咁勇武,直頭仲出位過777

佢地本人打左先再講

你估佢想做咁多野咩，咁岩呢壇野關佢事啫

安心打針

科興bye 9 bye

希望記者追問陳肇始, 入餐廳買外賣要唔要 scan code?

之前陳肇始 話入餐廳就要
但政府憲報 政府公告 編號 106 寫明 外賣顧客除外

點解全民檢測同打針都關聶德權事

梗係聶狗做啦
唯一一個高官係連燈咁多人撐

Get vaccinated

乜柒都關聶狗事

好多塊佈景板

影夠未

Chuk Kwan Hong Ho?

又整D 仆街嘢

好撚押韻
邊個諗出嚟

抗疫工作嚟到好關鍵嘅時刻
好快可以全民接種疫苗

打毒針

一係死，一係生

當陳肇始知道自己將要接種科興疫苗

為香港帶來新希望

呢個三耳局長讀稿都讀到咁撚戇鳩

三耳：市民要齊打疫苗 為己為人

科興不了

疫苗是重中之重

陳姑娘又柒

科興100萬劑聽日抵港

biotech 100萬劑月底抵港

設立優先組別安排接種

宣誓公務員唔打毒針全部當唔守誓言處理

啪左支針先講

叫公務員打咗先

支持警員優先

邊撚個design㗎
個layout排到亂鳩咁嚟

底褲好黃既公務員特登整柒政府

安排5組人士優先
1.醫療人員
2.>60歲
3.安老院舍
4.維持公共服務嘅人 (紀律部隊/郵政)
5.港口服務

2b. 陪>70歲人士嘅人都可以接種 最多1+2

3.殘疾人士院舍

4 Popo呢

會設立29間接種中心
運作最少6個月

紀律部隊應該第一批接種啦

biontech未到，皇軍唔洗打住

第一批係科興
佢驚過你

5間負責科興

14間biotech

24

下個星期二 開始接受網上預約
下星期五 就開始 社區接種中心/ 醫管局門診 開始接種 科興

樓主你數學U

會唔會講邊5間科興

留名睇網上預約系統冧檔

下面個句所謂雞腸
咪又係Together, we fight the virus!變出嚟

你諗吓好喇

7間HA負責
1間衛生署負責
1間HKU負責
15間由其他醫療機構負責
5間由4間私院負責

同埋喺你嘅同意下接種

0226 門診同5間社區中心開始接種科興

唔同意又點會去

好似咁耐都冇講過有D人唔打嘅 會點處理

想打biotech

每間社區中心得一款可以接種
冇得揀

理論上佢一日未push劑疫苗
就算插咗枝針
你都可以say no

送去新疆

5.機組人員

重複返段片啲嘢做乜閪？

一時外賣要
一時外賣又唔洗
朝令夕改
我點信你呀

1451 會有外展team幫院友打

我指例如有過敏反應嗰啲

關聶德權咩事

打咗疫苗會有針卡

班官型objects

理解能力 蛋
表述能力 蛋
fact check能力 蛋

逼你打，再賠2球

16-59歲有健康問題人士會係下一批

比機會佢練吓口才啫

做咁耐官仲係講撚到一舊舊咁

最後係所有59歲以下人士

家陣係咪仲未有兒童疫苗

阿袋鼠宗打完疫苗之後近排失咗蹤？無浦頭嘅？

滅活疫苗呢個名好正

尋日好似出現過

抗疫大將軍

以色列嘅data話好似人人都可以用Pfizer

唔打講完

一係生一係死既feel

依家佢係第二把交椅

60歲以下命也是命
依家係咪歧視我地班中青幼？

同你一樣諗法

句英文標語柒到咁

聶德權：依加打緊仗，動員數千幹部日夜操練運輸過程，中國疫苗 vs 歐美疫苗首戰，由我聶德權領軍

佢地依加肯撚家中二病上晒腦

放棄咗啦

建議市民打完疫苗之後逗留30分鐘

遲啲都變普通話拼音
冇所謂啦

嚴格?

排隊呀

跨境家庭都冇優先啦

雖然已經經過嚴格測試

黎生？

但都唔排除有嚴重不良反應

如果要打 係咪輝瑞最好？

打biontech先

接種第一針兩年内可申索

保障基金

睇以色列嘅data
係

打好過唔打
早打好過遲打

可能因為呢隻嘢冇用（所以冇副作用），所以決定打哂比廢老

記者朋友問埋外賣使唔使掃code

梗係遲D先打先著數啦.
邊個會想做白老鼠

鐵票已成CONDOM

記者請問吓有啲真係唔打得疫苗嘅人會點處理

唔到後生打

bioNTech 中文名叫復必泰 好撚7 , 復星又吹同自己有關

聶德權：科興1百萬劑疫苗明午到港 復必泰月底前運到

記者朋友幫手問吓，好多公屋廢老都唔戴好口罩，俾佢地優先打疫苗會否助長佢地唔戴口罩歪風

帶老人家喎

等D廢老打晒.
我5-6月先打啦

大家都好想檢測

即刻成班孝子賢孫出動

早打係咪可以優先通關

打麻雀

我代答: 冇影響.
開關問題 : 又排啦. 今年都唔洗開

打咗實有優待
放心

迫人一直戴口罩仲衰過共產黨

成家都無哂70 歲以上老人

人口年輕化

老閪都唔打中國製

美帝專家都講明你打完輝瑞都要戴，係咪去同美帝專家講呀

冇可能.
大陸依家驚過你香港

除非打完就可以坐飛機去旅行啦.
唔係既話. 我睇唔到有咩誘因要咁快接種

分分鐘其實全部centre 都係打科興扮曬野有biontech 引你堆人博, 同D 抽獎一樣, 其實根本無biontech 疫苗, 最多等你去到先reject, 仲會有一堆人覺得都已經去到照打, 用嚟刷登記人數

大肚婆打完有無影響？有無數據？有無臨床資料，記者唔該問下

幾劣部隊首批接種中國疫苗

宜家都唔使要票
留黎托

呢啲專家一係活係象牙塔，一係其實係共產黨臥底

即係咁，打緊疫苗仲要戴口罩尚可理解，但中咗清零毒就應該搵人解下毒啦。

我覺得都似你去到只有科興打

三耳：有打疫苗同冇打疫苗嘅人會有分別

可以想像好多廢老以為打左針
就唔戴口罩周圍去

Biontech無貨，得番国貨

支那 陳笑恥 做特狗

護理治港 ! 變革香港 !

當作提供誘因

會送佢地去荒島

喺檢疫／驗毒／社交距離等各方面

一定唔會打
私家有外國貨揀第一時間打

但講唔出有乜分別
唔通打咗額頭會出幾隻字「已打疫苗」

呢個係佢地應得嘅回報

你快d 拎到D biontech 出黎我咪打

無恥：打咗疫苗可以保護自己就係誘因

佢地自己打輝端，然後叫你打科興

推推........

仆街政府一定會等外國疫苗有貨到港時開關
等支那人炒撚貴晒啲疫苗攪到香港人冇得打

我過撚左成年都冇事

班死廢老冇常識，等陣打完以後自己真係百毒不侵，已經有研究指即使BIONTECH對南非果隻變種都會減弱效用，確保正確灌輸知識俾班廢老要戴好有咩問題

打咗疫苗嘅人或縮短檢疫期

帶針卡出街
安心出含app加針卡qr code

打左疫苗會出張證
有張證可以唔洗戴口罩，可以自出自入所有娛樂場所

有呢d特權就差唔多

打完不良反應多過確疹人數

5個組別人士係強制定係自己揀?

唔知點解啲柒官咁鐘意「補充多一點」
但九成九廢話嚟

學JOBS

病毒已經無法根除，變種已成定局
唔通戴口罩要戴成世呀？
其實疫苗已經可以保護唔肺花唔會死
其實已經足夠
我唔同意冇疫苗就話just a flu害死人
但係有左疫苗仲要嫌三嫌四，仲要堅持清零、迫人戴口罩（但又反對健康碼安心出行閂乜閂物）
究竟呢啲人係咪應該驗下腦呢？！

暫時自願

食物及衛生局長陳肇始表示，政府為接種疫苗而設的保障基金，下周將會向立法會財委會申請10億元注資，索賠時限定在接種疫苗後兩年內，並會隨情況檢討。她又強調，在保障基金獲賠償並不影響向藥廠民事索償的權利，但到時賠償額會被保障基金抵銷。在開始接種疫苗後，當局會設立通報機制，供醫護及製藥業通報異常事件，政府又會與港大合作主動監察，相關的專家委員會亦會審視異常事件。

你邊隻眼見到我要求戴一世，班廢老優先打疫苗，係確保香港大部份人打好之前要求佢地堅持多一陣有咩問題，咁一係佢地唔好打先囉

贊成！

不過預咗初期都係要全民口罩啦

而我估全民免疫之後仲要掃安心出行一排

黎生要求打針

在29間中心當中，有24間會接種BioNTech疫苗，5間接種科興疫苗，每個中心只會提供一種疫苗。

打左針 如果屋企大廈有源頭不明/列為密切接觸者
重洗唔洗強制檢驗 or 停賽14日？

明報記者mon緊post？

連登普遍立場好似一直講緊唔信某國疫苗咋喎
你咁大反應做乜

無恥

不如問打咗針都仲中招
要唔要去隔離病房

得一種

屌, 陳姑娘 又鳩up .
"其實個法例要求, 當你進入一個處所, 你就係需要掃安心出行"

9up當答左

都唔知佢地做乜9，彈出彈入再彈出

張紙唔係咁寫，佢夾好口供未

關聶德權撚事咩

咁外賣洗唔洗呀DLLM

Mon post 記者 麻煩直接讀個 政府公告 106, 問 陳姑娘
點解講法同 憲報 唔同

呢個概念又係抄獨裁國家既小區，你入個條街就要登記

背後咪又係支聯辦

你睇下
玩到封區 安心出行
仲繼續仲捉唔戴口罩

個傻西又補充喇

會有針卡證明你打咗
遲下實開關俾打咗針既人
依家係全世界既agenda
唔單止香港

有冇講「堅持多一陣」其實好緊要

如果你話打完第二針第七日之前應該戴口罩，我100%同意

但係之後仲要唔要戴口罩，其實為咗社會團結，我可以理解要繼續戴，畢竟打咗同冇打面上睇唔出

但係而家有啲專家甚至某D官員開口埋口「清零」，又渲染變種，咁樣打咗疫苗可能真係一世都要戴口罩⋯⋯

科興科興，即係要人科水科水

打完至多返大陸, 其他國家見你隻疫苗得50.66-62.3%, 未必自由放你入, 一樣做左隔離先.

只係多0.38

如果打咗有特權唔洗戴口罩
即打

Chuk Kin Hong

Sor囉，下次寫清楚

即係一係有BIONTECH
一係得支那貨
(如果佢冇吹水9UP

香港政府

應該就冇吹水既
一間有幾隻針
姑娘一日打咁多枝你都怕佢打錯

因為聽D專家、官員咁講，唔駛國安法香港都會變漁村啦
日日都清零清零
大家永世冇得聚戴口罩啦

打左針
打左咩針已經有排討論 除咗你話返大陸澳門
打咗針係咪一定安全又係另一個問題
打咗針去完日本或者外國旅行返嚟使唔使隔離先？

五個組別大約有240萬人

24間打外國
5間打中國

其實打就一定要打嫁啦
差在幾時同邊隻姐
做白老鼠就不了

社區中心唔可以walk-in

我比較關心外國見你打科興會唔會當你冇打，要你入境隔離

香港政府只會推國藥 , 你想打輝瑞應該好難 , 仲會禁止私家醫生幫人打

我出年先再考慮下

所以今時今日真係冇誘因去打疫苗
先唔講大把人唔相信政府
你仲要同香港人講隻疫苗係大陸製造 真係得相信政府唔怕嗰啲傻鳩先會去打

其實我地後生真係唔急

三耳：唔會特別講鄭月娥會打邊隻疫苗

明喇，私底下叫人一定要打輝瑞丫嘛

叫條傻仔去練吓口才先啦
做咗咁耐講嘢仲on99咁

戴下口罩都冇咩唔好啊

上到房一除罩怕你鳩縮囉

保障基金有兩個條件
要有醫生證明
通過專家評估

直播打針先啦 垃圾

到時出事個人本身有毛病在先

因為佢已獵得權

DLLM，到時啲專家一L定話唔關個疫苗事

如果一直出唔到第三期測試俾人check，人地唔承認你隻藥有效，唔放你入黎好正常，尤其香港人常去個D國家

三耳一路答問題一路玩筆

心諗急不及待睇你班港豬打完疫苗中伏個樣

到時先知自己打咗科興，藍屍都應該同777反面

點解專家同政府對某一種疫苗特別有信心
但數據上完全唔合乎標準
惹來公眾疑問
建議政府官員帶頭打嗰一款疫苗，釋除公眾疑問

政治任務

再問林女士就出黎講侮辱架啦

佢只係要通關中國咋
其他wfc

唔講其他地方，深圳都怕你香港啦，等陣外地→香港→深圳咁傳入黎，一爆就官都冇得做，你估個個都好似777咁賴死唔走咩

正苦新聞網喺1月30號提及過牛津疫苗預計會喺第二季尾到香港。

到時會唔會又借啲意阻滯下牛津疫苗嚟香港，逼香港人打支那疫苗

而家個軍政府真係乜都做得出

你冇得揀打咩疫苗，隨時佢話幫你打BIONTECH實際打科興都得啦，任9佢講

其實BioNTech已經係最好
唔洗諗

Hi

香港嘅BioNTech唔係原廠喎，支那代工嘅

支那人類補完計劃

點解Constance 成日都要痴住陳肇？ 出到嚟又冇野講

三耳